[開定先] 拜登電視辯論大勝，川普贏的機會係零

睇稿都贏啦

自推一下